呢個靚妹好鍾意公安喎

冇腦？
睇得太撚多向向香港公安致敬Page

鍾意新加玻嘅人, 智商係得咁多

Dgs cuhk
離撚晒地喺到鳩up

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

Push

pish

清算Post留返成功之後先清算啦

食飯瞓覺打卡 對佢哋來講差唔多啦

唔好post樣
好樣衰

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推

佢好似好想出名喎 有冇人幫下佢

搵CU人調教下

無波無蘿無樣學人做KOL
最好笑係真係有人follow

有冇同學仔識佢
幫佢出名呀可以

Push 想識佢 有無人介紹

識佢但完全唔熟

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒